【突發】中國4月1日起公布無症狀感染者數目

即係聽日。
全國會唔會有100呢？

沒有，沒有，沒有。

開始日日都有還押幾個月手足上庭

無症狀
乜依家支那仲有新增case架咩

公佈完加句愚人節快樂

強仔竟然出招

垃圾支那

好，通過

唔去驗
又點會知冇症狀感染者數目

作數部又要ＯＴ

全部外地傳入，無本地傳染
完。

april fool?

誠實豆沙包？

應該二月時諗住封城，連班無症狀一齊病死當冇數，依家睇嚟無症狀可以長期潛伏，而且唔發病唔會死

佢地公佈係因為可以正式屈係海外傳染返嚟